電腦專家入！！！

話說今日洗機重裝
唔知點解更新好晒之後
佢就Default左我個mon build speaker
本身底板插綠色窿個喇叭就完全失蹤
已經裝返曬Realtek HD audio 都係咁

所以你插咗個speaker入去未

貼個device manager黎望下

插咗啦

用咩底版／廠機咩型號？
你有個driver仲未裝好

Asus B360m-a
原本華碩都有個Q installer 佢顯示已經全部更新晒

download呢個裝左佢再reboot試下

Reboot完right click再揀‘顯示已停用xxx’

搞掂咗啦屌⋯⋯我一開頭都冇為意應該唔影響嘅問題
話說呢個插係機箱嘅front panel 個audio

今日重新切返部機嘅時候懶得插
因為我不嬲用後邊嘅onboard audio panel
頭先試吓插返
Boot機出現下圖

我想問係咪因為我戇鳩鳩引至呢個問題

都估到係硬件問題多

好戇鳩囉，其實呢個係屬於outboard ？！
我唔駁姐都唔使咁㗎

你係插機後面port?

係呀，之前呢條front panel 嘅一直都有插底板
今日除塵諗住唔插都冇所謂啦，反正用緊buildin既

真係唔知
理論上唔用唔插都冇影響